［突發］北韓話金仔冇死到，仲出席化肥廠竣工儀式

因為係香港01
所以唔share link了

片呢

BBC 香港電台都有報喇

後補BBC:

你有冇睇段字㗎，結論係官方無相無片

啲人仲成日話佢點會咁易死

個廠係咪要嚟化佢啲肥？

金正日就係咁易死

金仔已經進化成新人類喇

冇相，你話去太陽觀賞黑子都得

出返黎變瘦布歐

疊加態

通常啲國家元首都會有替身

可能係出咗事但係唔講住，計緊點講好

啱呀，幾日前仲嚟咗香港添

cctvb今朝仲突發報喺側面條bar到
等睇又柒多次

暫時沒有發放他出席的相片同影片

中國微博有佢相

咩撚都無 我屌你老尾啦

黑龍江爆到九彩都唔戴口罩

人造人

咁多人一齊都唔戴囗罩？

終於化左

疫情完左

法新社話有相 背景寫5月1號

細圖下拍手掌既人係有帶口罩

金仔咪係堆化肥入邊

咁點解trump話知佢咩事 但係唔講得？？？
有無人解到

尋日嘅金仔已經死咗

今日係新嘅金仔

太多閪人 個天廢事逐個逐個收 一於整個冚家富貴 送晒班仆街落地獄最深處就岩 香港人經歷左咁多野之後 已經唔會再信咩公義 最好就即刻有大隕石撞落地球

搵到零件啦

做得好

BBC奶共，不了

想睇下邊個先係朋友~邊個先係敵人
如果今日中共真係出兵 咁就真是趁佢病拎佢命
金仔美國先係你朋友

好擔心佢會比金與正捉去北韓做替身

有相片先同我講啦

北韓嗰個先係替身，呢個係正版嚟㗎

trump 知佢無事

有冇人覺得佢個樣唔同左？
唔只肥左一圈，個樣殘左老左

樓主鍾意01

相

我估trump 費事俾位人入佢，所以費事講關乎佢既私隱啫。
總之站係trump立場，知道佢冇死咪得囉

無事做咩唔強烈譴責美國發放虛假訊息呀挽下手支那入北泡果啲係P圖團隊唔係醫療團隊

有相無片

係Wo